TVB男神余德丞 西區踢波昏迷留醫ICU [4]

【余德丞仍然危殆昏迷●不斷更新】TVB男神余德丞踢波昏迷 留醫ICU情況危殆

下月便29歲生日的余德丞（Dickson），昨晚與友人於西營盤踢波期間突感不適後暈倒，被送到瑪麗醫院後，現時仍在深切治療部，今早更曾傳出情況轉為危殆，早上十一時十分左右，Dickson母親由親友陪同下趕往醫院。至下午一時四十分離開醫院。

至傍晚五時五十分，Dickson母親再由經理人陪同抵達醫院，不發一言趕入ICU，隨後亦有親友入內探望。
晚上八時，Dickson經理人回覆傳媒稱：「Dickson仍在觀察中，一切也要等待醫生報告，所以未有任何回應。亦希望不要再有胡亂的猜測。另外，余媽媽亦感謝Dickson各方好友的關心和慰問，及辛苦各位傳媒朋友，謝謝大家。」
十分鐘後，余媽媽與經理人，及三名親友步出ICU，對於Dickson是否已度過危險期，余媽媽未有回應，經理人則說：「我哋要講嘅已經講晒，唔會再回應。」再問及Dickson是否因工作太忙致入院、目前是否已蘇醒？她只說：「唔好再作無謂猜測！」之後便入lift離開。

【20:30】截至晚上7時，新聞處表示余德丞情況仍然危殆。消息指，余入院後一直陷入昏迷，未曾甦醒
【20:10】余媽媽與經理人慧芳與及三名親友陪同下步出ICU。對於Dickson是否已度過危險期，余媽媽未有回應，經理人則說：「我哋要講嘅已經講晒，唔會再回應。」再問會否因工作太忙而導致要入院，目前Dickson是否已甦醒 ？她只說：「唔好再作無謂猜測！」之後便入lift離開。
【18:31】藝人李雯希到醫院探望，她向在場記者表示，由於她不是余德丞的直系親屬，所以只能透過余母得知Dickson的消息。她引述余母及經理人表示，余德丞的情況已經轉為穩定，並度過危險期，但未知何時才能離開ICU。
【15:00】Dickson被鏡頭拍到全身僵硬躺在球場邊，長達2分鐘後才被人發現情況有異()
【13:20】藝人蔡思貝及余德丞的經理人探望過余德丞，離開ICU病房，但未有回應余的最新情況，兩人神情未有異樣
【11:15】余德丞母親再到醫院探望兒子
【07:32】余德丞目前情況危殆
【03:29】藝人蔡思貝與兩名女友人乘Benz到醫院探望，雖然未能到病房探望，但得知余德丞沒有大礙亦感到放心
【03:00】母親及經理人探望，逗留約10分鐘離去
【02:30】藝人譚永浩及兩名女友人前來探望，譚表示看到新聞到來了解情況，一名女友人傷心飲泣

咁到開到 [4]

頂住呀

Why not

頂撚住!

都未醒，why not？

Confurm

開到10都得

真心希望佢會醒返 平安無事
唔好令佢媽媽傷心同擔心

醒返都好大獲

瞓咗冇留意，想問吓條撚樣死咗未

搵杜慶龍師傅畫兩野試下會唔會快啲醒到

通常呢啲後遺症好大鑊
加油呀

希望可以燈到佢冇事

收到消息，confirmed.......

點解你要醒？長眠就啱你

老母唔想講太盡

頂住啊

【20:30】截至晚上7時，新聞處表示余德丞情況仍然危殆。消息指，余入院後一直陷入昏迷，未曾甦醒

其實新聞處係咪平時都會主動公佈病人咩情況咖? 呢啲唔係suppose係病人私隱?

［4］唔吉利喎
人地都無4

應該好大鑊吓，重未過危險期。
家人都唔回應

同問

穩定咁危險

就算醒得返會有咩後遺症？植物人？

殘忍地講句
依啲case唔洗死嘅話 都9成要做植物人
因為腦部會一世受損

希望佢永遠保持男神型象,, 快D死

再補充一下
依啲case要完整好返/康復
想有返以前嘅體魄 機會極極極微

如果幾日都醒唔返會點？

神呀，我願意用龜頭Bob條命換取丞仔大步檻過

會開到 [99]

究竟肯講咩事未

唔係話唔祝福佢 但想問點解咁都可以開到4

係真既話真係好可惜，岩岩開始多人認識、多劇接咗就咁...我諗佢自己都估唔到

見到佢媽媽個樣好傷心 睇到都

我諗佢係娛樂圈既事業都要完 無機會睇到tvb影住佢坐係病床同大家講「大家好，要咁多位擔心唔好意思，我會盡快康復盡快同大家見面。」

9成9隱性心臟病

蘋果段新聞百幾萬view

con唔識串

加埋唯唯 唔夠再加埋呀叻

Yes 都幾肯定係
睇左好多年波 有好幾位都係咁樣而出事
有一個奇蹟地好返哂 因為佢踢踢下暈左即時比軍醫發現 軍醫9秒9衝出去救佢 腦缺氧嚴重性減到最低
但今次依單係佢暈左十分鐘都未有即時救援 依到最傷

梁天埼入獄都冇咁轟動
開成4個post
港豬淨係識留意八卦新聞
冇得救

希望佢大步檻過

真心，個腦一缺氧，好返都有野令佢永久受損

人地d細佬仲好細喳

邊撚個黎

我有個同事平時好地地 有朝公司收到電話佢急性心臟病果晚香左

醫院係會向傳媒公佈病人general condition
（良好/ 穩定/ 嚴重/ 危殆）
好似係

好多人有隱性心臟病 就算好後生成日做運動個啲 都會

流口水 坐輪椅

健動型, 無病無痛, 30歲都未夠,

人生真係... 個天一早有安排........

做開運動會覺得身體好健康反而唔會做身體檢查

仲要幫倫敦金賣廣告

死唔去 淨係變咗植物人

死返出去喇鍵盤戰士

4

洗唔洗咁撚癲

呢個真 但其實普通身體檢查check唔check到隱性疾病？

慘 全日都冇醒過 危險

大家都預計到, 五五波. ..

要深入少少先會check有無異常，普通嘅都係做基本野

有隱疾既人做運動係咪仲危險過唔做運動既人 因為會刺激心臟令隱疾病發

唔做都會有問題... 冇得避

只能夠話今次單野 大家要提高意識 唔好朋友波友休息就由佢坐埋一邊唔理

如果係自己運動自己操 要注意自己精神狀態同身體狀態

24小時都唔醒

一次大病後

如果隱疾既隨意追巴士都中招
邊有得避

有邊個廿幾歲仔會去全身檢查丫

佢係tvb 食女食足咁多年， 不枉了

證明支持港獨既人唔多

點解咁耐都唔醒

快啲醒啦

咁多負評 大家係咪誤會左我意思

加油余德丞

睇你開啲post又幾關心香港呀
會長3樓男廁有精液

Molamola 😭

條女已經無係tvb做,依家好似參加緊viu tv個廣告女皇比賽

姐佢亂up? 其實仲係危殆?

余德丞頂住

透露病情好轉定仍然危殆比大家知 cctvb都不滿 到底咩居心

都唔知佢乜水 無端端走出黎關心

根本條女唔應該講咁多嘢
人哋蔡思貝幾好
只係微笑
應該等屋企人,醫院,或者無線
公開講
條女係咩身份
好明顯係增加曝光率

佢講咗咁逼逼青奴仲點講

咁點解佢入到去先 經理人

【20:30】截至晚上7時，新聞處表示余德丞情況仍然危殆。消息指，余入院後一直陷入昏迷，未曾甦醒
【18:31】藝人李雯希到醫院探望，她向在場記者表示，由於她不是余德丞的直系親屬，所以只能透過余母得知Dickson的消息。她引述余母及經理人表示，余的情況已經轉為穩定，並度過危險期，但未知何時才能離開ICU

宜家姐點呀?

佢之前有做兒童節目，應該同余德丞舊同事
Tvb唔想一個唔係tvb既人comment
但做為朋友講下都唔得，唔係tvb人就唔可以出聲？

起碼咩心電圖超聲波先睇到喎

問題新聞處表示仍然危殆wo

同意. .
如果梁天埼 入 ICU 生死未占 , 都會有人討論.

到底條女rip緊乜野

要死快撚啲 唔好係到做show咁做 一開新po就上熱門 tvb同連狗夾撚埋一齊做show?

你唔比佢有其他親朋戚友死咗嘅咩
係咪今日唔比死啊

確定左未 唔好有事

總之tvb要獨家，有無事都好，你班仆街咩都唔比講

tvb惡撚到

天妒英才

講得好清楚 佢經理人鄙視依條女出黎抽水 亂交代

希望醒得返

加油

叫大台班女接力吹醒佢啦

呢啲野真係話黎就黎
前幾日先係靚湯ig見到佢同呢條仔做宣傳影嘅相，係到諗呢個後生仔真係勁，咁後生 運動又叻 有家底 又搵到錢，年輕有為
點知就無啦啦整件咁嘅事出黎
老土都講句 各位記住珍惜眼前人呀

心臟停過，腦缺過氧.....

真心慘 希望情況唔係咁差啦

其實呢d case應該點救，心肺復穌?

其實呢單野都睇到有啲香港人真係好撚戇鳩 藝人又好連登仔又好(雖然不值一提 )

如果見到條友暈咗嘅話

呢條女心地真心唔差 我諗佢真係將屋企人啲客氣說話講出嚟
Btw梁烈唯關你撚事咩收爹啦冚家剷

Kenneth_221 同 waifong65 係乜水？
佢自己咪又係借人呃like

Waifong咪就係余德丞經理人 曾經同佢講個一兩句 感覺佢好撚閪

我估條女應該唔係真係搏出位既 純粹想探佢 然後啲記者又問情況佢先講 只係佢唔識變通 睇得出佢唔太適合偽人呢行同應變經驗不足 正常交翻俾當事人既屋企人回應
講抽水邊夠前排Ellen 個件事犀利 蘇生聽講住西貢 咁岩途經跑馬地 咁岩俾記者見到 咁岩又有野想講

同埋條king_326 你邊位？請翻你收隊
順便叫埋張寶兒收隊

呢個人單野竟然仲熱門過劉德華墮馬個單

何方神聖

可能屋企人 客氣講句 "有心, 佢 OK, " 呢 D, 條女就走出嚟講一大段.
但咁大個人, 呢 D 人情世故客氣話都識分啦.
同埋好多嘢真係唔可以代人講

睇返訪問裏面, 記者問條女最近有無聯絡,
條女答 "好少, 我哋係個 Group 大群咁",
之後再有記者問 "你哋都成日見嘅?"
佢答 "我諗上年啦, 上年見過"

唐姨like左？？

李雯珊 亞洲星光大道出黎
講野把聲好低b咁 所以咪做兒童節目

講真呢條女有幾可面對呢啲情景
但睇佢直播嘅表現 佢唔似想出嚟抽水嗰啲
同埋佢本身係耶撚 啲耶撚最鍾意睇呢時候就去探人幫人祈禱安慰家屬咁架啦

未入tbb前算係福音歌手
咁又真係日日見開既做兒童節目個時
不過得成都唔駛做啦上左位

原來係佢 ABC 唱和音幾好嗰個

死咗？

其實黃生係邊個？洗唔洗咁閪？ 條女都係關心啫
黃生呢個時間tag經理人屌鬼仲似抽水啦

李雯希咪之前同余德丞拍think big天地個冬菇頭囉 我有追開

唔係黑心
但比我係余德丞我真係寧願死咗佢
就算醒翻都可能一世要屋企人照顧
唔想加重媽媽負擔 仲要咁後生 屋企人照顧得佢幾耐
tvb又唔會養佢 之後日子要點過
諗起都好sad

【男神昏迷●不斷更新】TVB男神余德丞踢波昏迷 留醫ICU情況危殆

28歲無綫新晉小生余德丞（Dickson），前晚踢波期間暈倒昏迷，被送往瑪麗醫院深切治療部，一直沒蘇醒過，醫生也暫未診斷出他昏迷命危原因。余的家人接獲通知趕往醫院，余母昨更兩度到醫院了解兒子情況，不少藝人獲悉余出事都到醫院探望，包括拍旅遊節目成為他好友的蔡思貝。不少圈中好友、網民及支持者於網上集氣祝福，希望Dickson再次發揮頑強意志，盡快康復。

係
有add佢fb所以知佢改左名入tbb

屋企大把錢

亞視過無視果陣減肥，但而家好似整左容？
個下巴吉得死人

面尖左 btw原來已經無做tbb

ViuTV繼舉行《Good Night Show全民造星》選男神後，將舉行《廣告女皇》，從二十多位參賽者中選出一位得獎者獨得十萬元獎金和廣告合約。
據悉明天面試中，除有數位落選港姐參加外，更有無綫兒童節目《Think Big 天地》女主持李雯希參加。李雯希原名李雯珊，曾參加亞視《亞洲星光大道3》，14年參加《超級巨聲4》後加盟無綫。

咁都開到四個post 反而最切身既香港政治新聞，為社會付出既人就反而無咩人關心

收嗲啦成班柒頭

一陣又俾呢班垃圾屌鳩你係憤青

又話咩涼薄 妒嫉條友高大靚仔

嬲乜呀公司 唔撚想俾人抽水咁你放料囉 煩 大家關心Dickson 啫

討論區唔比人討論？娛樂台都屌？

岩牙

駁五刀？

系

[lonely christmas]呢兩日留係屋企嘅入黎報到

唔啱返去開叫春po囉

做咩啫波台狗

dse考成點啊

支持巴打

呢D 撚樣, 意見唔岩, 就叫人走. 反枱, 用粗口鬧人, 唔比人討論, 同大陸文化一樣,
唔啱就郁手打人.
呢一年 youtube 好多簡體字評論, 一唔啱意見就 媽B , 叫人去死, 全家死.

痴撚線, 學晒大陸野. 醒吓啦. 香港人

算罷啦，咁既質素點搞都唔會紅，就算點博暴光都無用

邊到男神 又鳩起殳
同係女就話宅男女神一樣
又屈網民

危殆都唔你咩好野

頂住呀！！！

係咁啦 啲cc台憤青以為自己打幾個字就獨立緊
講少陣政治要你落地獄

搵條二打六入下廠即刻無人理沉降

新聞處講既「危殆」同家人理解既「危殆」可能有分別。
至於有冇後遺症，佢能否甦醒仲有變數，確實不宜妄加猜測

咁家人/經理人唔想講，嘛俾人搶走話語權囉！

買定。。啦

呢個Kenneth wong乜水

明星入廠開到4個post

呢件2打6平時有撚人理佢咩
相都唔多張見報啦
今次有記者圍，仲唔9up一下

點解踢波會咁

應該都係tbb經理人

我仲記得條女好似係超級巨聲話過有唱片公司想簽佢 但要佢整整個樣
佢個時話唔會整容 所以無簽
而家個樣應該整過下喎

邊位？

終於可以講rip

下世小心啲 唔好再做足球撚

post 4

好慘

英年早逝

我想起李小龍，都係猝然

下 真係死咗？ 咁多rip嘅

pk

source ?

電台有講咩？

唔死醒返都變傻仔
分分鐘行路都有問題
腦部缺氧太耐
利申女友做內科 睇完條片咁分析

其實好恐怖 無啦啦好地地個健康正常人會突然變到咁
仲錯愕過一啲意外好似交通意外咁
好撚恐怖

呢d野真係好突然
有時都會諗, 點解人咁化學
珍惜眼前人呀大家
加油, 支持住呀

仲未死，想浪費幾多資源

後生靚仔運動勁, 佢用嘅資源俾你有價值得多

運動勁到入icu 真係唔係人人得

係真，正常1分鐘都好危

屌你老母，相比你呢啲毒撚佢咪靚仔囉白痴仔

休息唔夠真係唔好做劇烈運動

東網話係心肌炎，呢個病嚴重成點架

衝出黎柒

死

就算醒返手尾都好長

唔好話我黑心
呢D case 好大機會變植物人
始終都昏迷咁耐

冇常識就咪出黎柒啦

常識就係ICU好光榮？入ICU係大效利用資源？入ICU有無証書攞？

1001

有朋友一樣踢波暈左
四年半都未醒

叻啦叻啦

[突發]
岩岩Dickson親人

點解開到四個 post ? 多得班痴線佬係咁咒人死搞到互屌囉
咩撚野事，人地同我無仇無怨就咒人死

如果佢仲係tbb點會比人屌

你呢啲on9 仔就真係浪費資源，讀咁多年書都up 得出呢啲野

醒咗既植物人

你地日日出TVB POST就係有效利用資源

永遠既男神

想知多D

真係confirm了

老實講，如果係吊住條命受苦，不如死左佢

嚴重嘅話 會死
簡單來講係個心發炎 啲血上唔到

貝貝: 我仲未比你屌夠呀, 唔可以死

星島日報報道】余德丞前晚踢波後突然昏迷，命懸一 ，有心臟專科醫生指出，余有可能是出現急性心肌炎，引致心臟紊亂甚至停頓而告昏迷。

據心臟專科醫生劉柱栢稱，運動時突然感不適，隨後出現昏迷，最大機會是與心臟有關，而余甚為年輕，只有28歲，加上經常做運動，故相信並非先天性心臟病，或出現年輕化的隱性心臟病發作，最大機會是急性心肌炎。

需六分鐘內施救

$0佣無上限買股優惠

Sponsored

香港滙豐

該種疾病主要在30歲以上人士中出現，當患者有感冒，身體存在過濾性病毒，抵抗力轉差時，病毒會入侵身體器官，當心臟受感染便有機會造成心肌炎，出現心跳紊亂，甚至心臟停頓。

劉續稱，當患上心肌炎仍不自知，還進行劇烈運動，加上休息不足及天氣炎熱，均會加劇心肌炎對心臟造成的傷害，病發急救時間亦只有黃金6分鐘，一旦超過時限，因腦部缺氧，會影響腦功能，造成永久傷害。

心肌炎患者有五成機會可痊瘉，有三成則有後遺症，包括日後出現心臟衰竭及心律失常，需長期服藥，另有兩成則會死亡。

劉指余仍要留醫深切治療病房，有可能仍有部分症狀未知原因，需作進一步檢查。

■心臟專科醫生劉柱栢，估計余德丞或可能是患上急性心肌炎。（資料圖片）

娛樂

是日精選

被指靠父蔭擔正5劇-譚俊彥-爸爸不認識任何高層

陳庭欣孖男友情侶裝外遊

亞姐搵志偉做司儀-何麗全-叫佢諗吓

疑是急性心肌炎-或造成腦部受損

鄧麗欣花蓮蜜會王子當街行-股惑

嘉穎陳凱琳婚期倒數今日出發飛峇里

盧凱彤周-設靈開放予歌迷道別

周慧敏晒舊照驚豔網民-被稱真正的神仙姐姐

麥明詩為好友出氣寸爆涼薄網民

相關內容

愛情長跑17年開花結果 黃德斌低調結婚未想生B

星島日報

8月熱選迎新優惠：Switch同摺合單車任你揀！

新Cafe——重塑滬港風味

星島日報

五千元菜單

星島日報

友邦騰訊領軍 港股四連升累漲930點

星島日報

檢視留言 (3 個)

登入即可發佈回覆。

最多人瀏覽分享

網民熱話：車長粗口喝阿婆上車 竟獲網民激讚

東網

無人sell您，全程網上完成嘅儲蓄保險

SponsoredFWD 富衛

新婚少婦魂斷閣樓 死因至今成謎

19+

見新工被問辭職原因 專家教路：對事不對人

晴報

一號風球仍然生效 中午前改掛三號波機會低

星島日報

香港國際機場夏日繽紛禮遇

Sponsored香港國際機場

過量肉食易致病 醫生籲食素

晴報

洗衣機驚見「按摩棒」 雪櫃有「寵物」 電器師傅大爆奇怪工作經歷

19+

無綫 新一代男神踢波昏迷 余德丞度過危險期 留醫ICU情況穩定

星島日報

【倫敦靚盤趁低吸納】送車位2成首期51萬港幣起

SponsoredPCL

周慧敏晒舊照驚豔網民 被稱真正的神仙姐姐！

東方新地

Miu Miu - 鬼門大開 農曆七月穿衣7大禁忌

晴報

余德丞昏迷入ICU Big Big Channel喺醫院做直播被網民鬧爆

娛樂LOL

仲要每日換CON咁麻煩？激光矯視幫您從此飛甩眼鏡

即日熱搜32 minutes ago

仲要每日換CON咁麻煩？激光矯視幫您從此飛甩眼鏡

為您搜羅最新熱門搜尋資訊，立即查看！

相關內容

【‎熱門搜尋快訊】教練拉筋姿勢太煽情？男友怒提分手

雅虎搜尋

【市場追捧】樓價港幣200萬英國曼徹斯特購物區靚盤炙手可熱

Sponsored帝皇地產集團

【‎熱門搜尋快訊】扮高層呃阿仙奴簽約 11億騙局羅生門

雅虎搜尋

【‎熱門搜尋快訊】邊隻止汗劑最止汗除臭？

雅虎搜尋

【‎熱門搜尋娛樂】陳凱琳孖生細佬咩樣？都係鬼鬼地？

雅虎搜尋

成為第一個留言的人

登入即可發佈回覆。

鄺俊宇促立法會引用權力及特權法調查沙中綫事件

香港電台-港聞1 hour ago

民主黨立法會議員鄺俊宇表示，港鐵在沙中綫土瓜灣站沉降事件，欺上瞞下，批評港鐵自行調高沉降幅度容許上限，不理會屋宇署反對繼續施工，並隱瞞居民。他認為，立法會暑假復會後，應該引用權力及特權法調查事件，逼令港鐵交出相關數據。

鄺俊宇出席本台節目時說，有關位置涉及煤氣管道，而且煤氣公司亦證實曾經出現煤氣滲漏，認為事態可大可小。

民建聯九龍城區議員關浩洋說，居民對港鐵的信心已經跌至負數，九龍城區議會下星期將召開特別會議，希望港鐵、承建商和政府部門派人出席，清楚交代事件。

相關內容

路政署與港鐵曾向區議會稱各項監察數據正常

新聞

12個月助你踏上升職加薪之路

Sponsored香港專業進修學校

工程師指港鐵不理會樓宇沉降繼續趕工態度有問題

香港電台-港聞

回應土瓜灣站附近沉降情況 金澤培稱要翻查資料再交代

香港電台-港聞

煤氣公司證實土瓜灣部分喉管已維修妥當

新聞

檢視留言 (6 個)

登入即可發佈回覆。

D 人一直con乜9firm呀喺度？

小學雞放暑假？

d人係到屌只係理娛樂唔理時事
其實計落得一個post係真係祝福佢同share資訊
另外三個都係d on9入黎咒人死引罵戰

點解咁架

醫生講既黃金6分鐘要點救？？？

其實遇到依個情況可以點幫去急救 頂住先 6 分鐘 救護車都無咁快黎到

見到有異樣要即時報警
最極端情況,如果附近有診所,可以叫醫生護士幫手

幾乎冇可能

如果有異樣，基本上都係用一段短時間睇定d先……

日日訓5hr………淆

咁佢而加咩情況？

你係醫生？

其實香港仲有無人用棺材？ 好多都火化

因為TVB打手太猖獗

係咪環保棺，呢個訓完火化，下個再訓返？

未去過喪禮 ？

棺材連屍一齊燒架

好彩丞丞唔係廣西人

去過，但真係無留意
做棺材咪好好賺

姐係如果係荷蘭叻王晶呢d出事 入黎咒佢死我都明
好地地一個artist 冇得罪人 就比人話英年早逝 快撚D死
撇除罵戰既comment 其實同出面D時事post差唔多反應

太唔環保，如果係同男神余德丞一齊燒都算啦
如果係同D死廢老一齊燒好 唔抵

幫下手遮

佢死左未？

中国人係咁架啦 跟本唔使理

死埋右

放唔放暑假都一堆假膠架啦
兩登特色

讀過下bio都會明
康復返出黎有8成體魄當你贏

屌真係細路仔黎

煩夠未 咁既暗星都有4個post

給庫痾痾痾痾痾痾 給庫痾痾痾痾痾痾 阿給 給庫 給庫 給ㄎ 阿哈 為什麼 為什麼不幫我 發大絕 極靈 嚕R 墮 嚕R 搭波kill 巨槌瑞斯 誇爪 哈哈哈哈 阿哈哈哈 嗯RRRRRRRRRR 嚕RRRRRRRRRRRRRR 還敢下來阿冰鳥 嚕RRRRRRRRRRRRRR 老爸墮起來 搭波kill 哈哈哈哈 哈哈哈哈哈哈 嚕RRRRRRRRRRRRRR 嚕RRRRRRRRRRRRRR 嬰兒 嚕RRRRRRRRRRRRRR 搭波KILL 達瑞斯 &^^^%%##$#%@$#@# 阿$#$%#%$$^u&^%##@ 阿ㄅㄅㄅ不要不要不要不要 有囉 這一波有囉 哈撒ㄎㄧ 吹起來 聊天室滑起來 滑起來 DEATH IS LIKE THE WIND ALWAYS BY MY 賽 牙索開滑 呼呼赫赫赫赫 地板很滑的阿 嘿嘿嘿嘿嘿嘿嘿 哈哈哈又要死囉 飛起來 哈哈哈哈 哈哈哈哈 爽阿 滑哥 墮胎屬叔 AAAAAAAAAAAA 一打二 瑞斯 瑞斯一打三(破音) AAAAAAAAAAAAAA 幹他媽在BANG 我牙素阿 操 屬叔開墮囉 欸 你 喔齁齁 你到底在 哇OOOOOOOOOOOO 這什麼到底什麼閃現 侯喔齁齁齁 又死一次 AAAAAAAAAAAAA 籃框 A A A 三個 RRRRRRRRRRR 幹我差一點外圈就可以捲出去 我就贏了 喔喔齁齁齁 呦呼 劃劃劃劃 滑起來 通通給我滑起來 SHUT DOWN 滑 起 來 通通給我滑起來 滑起來 DEATH IS LIKE THE WIND 哈哈 又CARRY了一場 媽的 哈哈哈哈 哈撒ㄎㄧ 哈撒ㄎㄧ 哈哈哈哈 哈哈哈哈 又贏了 爽阿 聊天室滑起來 通通給我滑起來 GG 牙素 第二勝到手 哈哈咻咻咻咻咻咻咻 咻 給庫 哈哈哈 FIRST BLOOD 嗚度度度 抓到你囉 還敢他媽藍開嘿嘿嘿嘿 給庫FIRST BLOOD 哈哈 咻 得勒得得得得得得得勒得得勒得勒得 乞丐大劍 轟 哈咖呦 劃劃劃劃 滑起來 HEHE 幹拎娘 RRRRRRRRRRR R呼 呼呼呼 呼嗚 好爛喔 你好爛喔

成人知識

手多多去左高登仔
成班恥笑緊連登啲刻薄言論

Tvb劇集都推到幾個post啦

駁唔到

愛回家

諗起懷念爺爺

你都on9
妒忌佢d咩？
妒忌佢短命？
香港咁多人，死佢一個唔多

老鼠眼都比人叫男神
香港係咪真係冇靚仔

咁唔爭在你一個啦

收到最新醫院可靠消息
Dickson停止呼吸
由嚴重轉為危胎
院方將於半小時內拔喉宣布死亡
啱啱佢屋企人填左器官捐贈卡
Dicksom遺愛人間

source

警己報

白車黎到都8分鐘

樓下死全家

不誠實使用電腦

段野矛盾到

rip

以後不踢波了

又rip

very sad ar
無心機做野

上IG問人

昨天條女要binc
又話情況稳定

其實佢嘅命格係紅唔起
而加做明星 佢條命受唔住
希望佢大步檻過

其實雙方都有TVB打手滲透, 佢地要make some noise
公司係唔緊張生死, 最緊要多報導, 多noise
生有生去捧, 死有死奶埋最後滴汁

你用醫院管理局/瑪麗醫院名義做新聞呀!
告乜，用下你個死人腦啦，有咩求情理由留番係法庭同官講啦!

無問題架

之不過我死唔去

你都試下啦

對眼好鬼鼠

趁佢未斷氣
快d搵個黃花閨女幫佢留種

咁係穩定wor

完全無醒過仲唔穩定？

小知識

死未呀

心臟起伏獸都好穩定

佢無話邊個wor

器

你確定植物人可扯旗？

穩定地危殆

條女唔9up你都唔知佢係邊個啦

可唔可以切開陰囊抽精

醫院? 講緊sims入面間醫院咋

咪係囉
上面班報警撚on99
不過暑假係咁

醫院唔肯做啦，死左就家屬決定，未死要跟返本人意願

問米可能問到，但醫院唔受

LM

有光環包圍，唔好意頭喎

踢波真係好高危。一場足球比賽會有好多段高速衝刺，急停，漫步..心臟負荷好強。

跑步可以配戴心率錶，見心跳突然標高可以即刻停下來抖抖，但踢波...你唔標唔衝就唔夠人玩..

我叫過白車
都算偏僻但少車而且有街燈既馬路黎
時間唔係想像中咁快
當然市區可以好快
按情況計由出事到醫護人員黎
唔係真係有咁好時間成績

美欺一直在玩命

所以戴返隻Apple watch 可保命

難道入左心肺科?

舊部門

條女出黎抽水咋 根本一直都危殆

無綫禁緋聞女友探望

Dickson經理人昨晚再次回應最新情況：「仍在觀察中，一切也要等待醫生報告，希望不要再有胡亂的猜測。」截至昨晚七時，新聞處指Ｄickson狀況仍然危殆。而警方經初步調查後，相信事件沒可疑，列作有人暈倒案。

此外，曾與Dickson傳緋聞的麥明詩、劉穎鏇、江嘉敏，本來想到醫院探望，但原來無綫已叮囑她們不要到醫院，以免影響Dickson休息。據知，Dickson昨晚仍未甦醒，但情況穩定，有指他今次因心肌炎引致昏迷。

唔練好體能無充滿休息唔好踢

話連登仔冇人性
TVB咪仲冇人性
想睇下女嗟 點呀???

保命就未必 但幫助一定大好多

唔戴心率錶就咁feel其實feel唔feel到

下世真係要小心啲
唔好再做足球撚
Rip

我願意用專家dickson條命換dickson條命番黎

因為佢地仲係tvb人
李雯希年頭走左

屌你做乜成日咒9人

他朝君體....

世界係公平既

K

佢呀媽希望個仔
Keep claim and Graduate

Calm

娛樂新聞十線小生林子博有去

咁多女去直播 big big channel 邊有人睇邊有廣告商落廣告呀 要做獨家猛料

有無人知醫院wifi pw係幾多

dicksonplant

瑪麗無wifi嫁喎ching

醒未

又危殆又穩定

幾on9先講得出呢Ｄ野？
出街都好多意外架
咪撚出街啦，長命千歲呀

做運動都唔係想像中咁好,
有幾個FD都係成日做運動, 但成日病
又易傷, 又易老

Child登而家係唔係反智成咁?
HSBC係唔係匯豐可以討論
做運動對身體好唔好又可以討論

你d fd權威過醫生建議

其實依家有咩醫療方案可以做到 定只係插住喉比氧氣佢吊住條命等佢醒番

無邊字，醒唔醒到要睇意志同身體狀況

f5 is ok

如果一路都唔醒 係咪一路咁樣落去

一個奀星入院有乜咁大件事
死又點唔死又點
On99

係

係，所以你可以岀翻去

有D人幾年之後先醒返或者一直係咁但唔死得

變食物人
燒哂副身家就可以等死

幾時死？

又bbc livw

[quote]又bbc live/quote]

又有live ?

Pish

屌你老味！BBC消費病人 死返出去啦！！

十線小生林子博

LIVE 出鏡 ,
好似 有佣分.
今年 台慶 可能得奬 , 上年都有最高佣金奬.

無左好耐啦

佢地去到都見唔到dickson架啦 咪on9啦
琴日個條女依家咪俾人屌到仆街
人地阿媽都無叫佢周圍講啦 佢自己出黎9up

TVB真係好撚黑心
琴日睇YOUTUBE有片以為係新聞果D
一按落去右上角有BIG BIG青勞個LOGO
真係屌左聲
自己公司同事出事最開心係TVB

捱到宜家 應該唔樂觀了

毒果都有腦過連登仔
如果你話直播有問題 咁其實係門口根本唔應該有記者啦
咁多年出親大事都係成棚記者攝記塞晒係病房門口
大家都係拍野 只係一個錄影 一個直播(大部份時間影住自己)

有冇可能變返正常人
請醫學界講下

有都唔會上連登

你都唔好浪費地球資源啦
積下口德啦

唔好呼吸啦
閉氣唔好咩？

咁你呢

不如話阿媽唔講，嘛人地講
叫人唔好猜測
反而惹來更多猜測

時事 其他正經野又唔見你地推post

呢個就推到4 好撚野呀

班兒登仔係唔撚用腦

其實點為知意志？
訓左唔會有我要醒既意志架？

有fd做醫生，話收到風佢心臟停過
而家只係吊命

死咗佢好過啦
做植物人慘過死

同你一齊攬炒

張寶兒同袁偉豪呢兩個9人真係天生人卜街

有
星期六唔洗返工就好有意志起身

一向都係娛樂新聞最多人睇

早幾年頭版如果放八卦新聞會比同行笑，依家無呢樣墅囉

佢哩啲叫自炒
好地地港將跑去做暗星
結果因為tvb犯眾憎啦
而家仲唔死唔活咁

戇鳩

時事出黎企嘅
娛樂攞黎推嘅

如果乜都直播觀感上冇問題
咁點解懷念爺爺，自拍喊樣要俾人笑?

我 拎少少錢出黎換自己健康何樂而不為

d藝人真係好虛偽，最先幾個都還好，後尾陸逐去個d擺明係去行個圈搏見報，有腦同睇左報導都知icu唔會比你隨便入去

跑去tvb做暗星唔係人命？
你依家做人都唔頂唔吊咁啦
你唔去死？

人地係去tvb 食女， 平均2-3個月換畫，密過marvel 堆英雄片

你咁樣叫鍵國撚情何以堪

馬上風就威
而家柒過直播生仔

人地tvb食女關你撚事？唔低得人地package好？
你都係刷首抽算吧啦！好似你個名咁

蔡思貝個款似同佢有嘢

佢入到去icu，大家明啦

我反而覺得直播生仔柒d

丞丞依副BODY，如果過一排都唔醒，全曰24小時卧床，D肌肉會鬆得好快，會好快見肚腩，42寸胸大縮...

男神樣不保...

邊種檢查係可以check到隱疾？

話都明隱疾都又點會check到呢

【12：15】新聞處表示余德丞至今仍然危殆

咪係, 一個聽都未聽過既暗星都可以咁熱烈討論, 樓主都ONL99

班sp , 女fans , gay fans 嚇到鳩縮

RIP

唔係造新聞咋咩

如果真係情侶，應該會放低工作喺醫院陪住Dickson同佢媽

多餘
大把病人上午生勾勾，下午

咁後生就...

唔抽水你點識佢

D奀星係咁

Sp

所以話籃球係玩具
不知幾安全

足球搵命博架

補習仔條女？
佢都無講係邊個，大家代入以為係dickson姐嘛

李雯希呀

你唔知連登多隱青咩？
真係十年都唔出街架

醒返會唔會變弱智？

要check實有方法check到，差在係幾錢
見佢講開，以為佢知道有check過咪問下

有check到有check唔到

Sorry
無追新聞，佢講左d咩

覺得 TVB 安排 蔡 去睇佢.

之前個女仔睇佢 重同記者講病情, 高層都不滿佢.
背後有班小組 睇住場面.

好彩貝貝沖去睇

成日做運動 居然咁短命

其實關tvb咩事，比佢啲朋友仔啲囡囡去陪下佢仲好啦

如果有就抵打，訊息發放不及格！

我仲打到字覆到你喎柒頭，差極都起碼都prove到我對手同個腦都仲正常運作丫，你又知我唔頂唔吊？
佢嗰啲就真係唔死唔活啦
生前食幾多女都無用啦得嗰28歲命，人生有一半野都未玩過

講緊全身檢查

唔死唔活
死返大陸啦 支那仔

唔夠人講就支那仔
係連登唔通要長期貼住本BNO做簽名先得
你都on99

估唔到丞丞媽第一眼見未來新袍會係醫院。

曝光率，好重要~

大把有錢佬爭住玩

全身檢查唔係乜都查到

死未? 好煩

走啦on9
喺度散播謠言

咁耐都無消息係咪變植物人機會好大

我屌 啱啱個個人問有邊個廿幾歲仔會做全身檢查
我話我會啫 我幾時有話要做全身檢查=check隱疾啊

連登有愛

其實遇到呢啲要點做？ 第一時間既急救應該要點做？ 我諗佢班朋友應該內疚到

farmed

蔡思貝細佢兩年

呢條女係咪痴線
尋日無頭無尾放句rip上story嚇人
今日問點解咁多人follow佢，是咪on9

佢根本就無事
同tvb 夾埋扮入icu

乘機上位

計我話余德丞最好快D醒
一起身睇到CCTVB咁撚戇鳩仆街

事後完全唔解話點解當時咁做
依家仲喺度扮晒野

本身都冇42寸

confuse

講到同人地好熟咁

Patrick Sir真係教下老婆點做人啦
位唔是咁上的

德成要無野啊！

conclude

咪痴線啦，咩LOGIC呀...醫生落藥等佢訓耐D對復原好D…

求佢快D醒都來唔切啦。

俾人笑同有無做錯係兩回事啦
佢懷念自己爺爺 自拍喊樣 係因為柒先俾人笑 呢件事本質上係無錯
佢只係唔應該放上ig公開俾人睇 因為佢阿爺唔係公眾人物

但你地講到cctvb報新聞係錯事咁喎依家
大家報館都係派人去ICU房門口
cctvb娛樂新聞台記者係門口等既時侯開直播同D 支持既人講update既情況
同 毒果記者 不斷上網update其實係一樣
只係一個有主持講(LIVE) 一個得文字(有錄影 事後會補返上網)

其實以前不嬲都會有記者係現場捕住
好似換肝個個阿媽 佢個女出黎講野個陣一樣係直播

劉德華入院一樣有其他台直播

shit

concult

concern

mayuyu

突發佘德丞走咗了

1 點 有更新. ......

gg

真係痴撚線 連登仔究竟可以無常識到咩地步

R.A.P

你又有咩常識咁巴閉呀，唔係求佢醒而係要佢訓耐D?

人地咪就係同意你囉 佢話緊一開波果條友

好惨呀

佘佘

依家情況點？我好緊張！

確認了...

有無樂小姐同珍姐去過探佢

做人真係分369等, 我唔係公眾人物連出個public post都唔得
藝人入院俾記者捕上新聞好正常, 上綜藝頻道真係前無古人
以後會唔會財政報告都擺上bigbigchannel度播
要面到認做得核突都唔肯認錯

唔太樂觀

突發 ！！

【13：00】十二時許，余媽媽現身醫院探病，十分鐘後，Dickson經理人亦到場。問有否最新消息？她未有回答。約於一時二十分，余媽媽、經理人及三名親友離去。問到Dickson情況時，余媽媽不發一言，經理人則表示：「要講嘢尋日已經講晒。」約十二時半，Dickson學弟及其母親探望完便離去。

就黎三日都可以繼續賣關子咁乜都唔講以為係邊個

瓜咗就搵第二個推

唔講咪唔講囉 好巴閉咩
咁撚串 鬼唔望你個仔快啲走

入一入icu即刻多左人講又多左班大愛撚做fans，真係暈得抵呀，佢醒返tvb一定即刻搵佢拍劇擔正，到時連登仔/女記得捧場推爆100個po

咁我就放心哂了。。。

咁後生唔會死掛

無左了

錯post

即時突發!
德丞女傭到醫院探望。未有回答記者提問

原來幾日前愛回家叫人器官捐贈就係提醒訓緊icu嗰個

巴打 其實我係認同緊你話樓上痴線喎

Confirm

幾撚時死？

閻王要佢三更死 連燈留人到五更

咁我就唔放心了

閻王要佢三更死 連登留人到五更

咁我就開心了

點解佢老豆一路都無出現?

太有錢 驚俾人點相綁架

個 live 都係個男主持挨埋一邊, 係度影住自己大頭講下, 有無屋企人經理人嚟探病。離 ICU 門口一段距離，係有嘢先埋去。

反而其他記者成班圍住 ICU 門口係咁影，塞住門口塞住條路，D阿姐行過都阻住，有個保安都叫果班記者唔好阻住, 讓返開條路。

程醫生話Dickson意志力好強，可以撐到呢一刻真係唔容，希望大家再落力幫佢打氣！

咁我就專心了

燉個到d醫護人員慘 咁撚多人阻撚住哂

朗朗

屌，做乜個個咒9人死

Dickson又無得罪你地

咁多姐仔 輪流入去幫佢吹 所以先咁撐得住

採陰補陽乾坤保命大法

珍姐為善不甘後人，日吹夜吹

慾仙慾死

咁你幾時死

死得未呀屌你個閪
日日洗板

佘德丞之後

你就咪撚入尼啦你老母閪傻西正短命種同你個名一撚樣

德成聽到連登咁多人咒佢
到呢刻都未肯魂歸天主
心入面應該好火

我諗德成先睇到佢老豆

不死植物人囉

屌你老母八成字都係無關係既
Copy黎把撚

快撚D死啦麻鳩煩

連登仔都好撚堅強
活左咁多年都未死

我反而想睇東張西望採訪佢
佢又成個霍金咁

未
但你老母今年會中風死

成班毒撚入黎講犯眾憎既說話刷存在感
唉好可憐

笑啦 做咩唔笑啊

係咁流口水

驚唔驚變老多病

ho ball

屌

平時成班講埋啲咩地獄笑話唔好笑就鬧鳩人道德撚 而家人地唔講咩RIP就話人刷存在感

有冇諗過錯既唔係直播 而係bigbigchannel呢個平台既宣傳方式同個平台模式 平時好撚好黑sell 又集中係娛樂居多 突然醫院認真mode直播咪會令觀眾反感 如果無綫新聞直播番呢件事 我諗未必會咁

快D死仲好啦

1989-2018 rip

醒返都應該要退出了
辛苦唔做得
捱夜唔做得
仲點撈

急不及待好想睇睇條屍了

7月1開始開
14先係大開

dickson 有d 名氣但唔算紅
用bbc live 啱過tvb news 好多

啲留言痴撚線

鬼門關一開真係好多古怪野發生

無追post. 佢做錯咩咁多人想佢死

tvb人

因為

你真係好無人性!
你呢D 垃圾簡直係人類既恥辱

有錢 食女 靚仔 明星 陽光 大隻

「食女食得咁開心！！抵你死！！」

img]

死左

未？

屌 聽都未聽過都可以開到4個post

但睇佢唔似playboy

走左了 成成

連燈仔狂燈 勢助德丞搏鬥死神

今晚7.14 鬼門關大開
丞丞一定過到

丞丞 加油

丞丞 好波

丞丞 起身食女喇喂

一個post一次過block晒啲又要威又要戴頭盔既戇鳩仔

好撚仆街
落地獄呀

唔洗起身都係咁比女食啦

丞丞差啲笑醒

點解可以完全無消息

休班護士隊友用自動心臟去顫器 把握關鍵時刻救Dickson

28歲無綫新晉小生余德丞（Dickson），與朋友組成的何文田中央陸軍足球隊，前晚在西區中山紀念公園球場與另一球隊「R League」進行一場業餘足球賽事，其間Dickson暈倒昏迷，被送往瑪麗醫院深切治療部，目前情況仍然危殆。據悉，當晚隊友中有休班護士曾用場內的自動心臟去顫器（AED）為Dickson急救。

《蘋果》今日再到西區中山紀念公園球場，發現籃球場與足球場之間設置了一個自動心臟去顫器，並無上鎖，方便使用。旁邊張貼告示指「此儀器供曾接受操作自動心臟去顫器訓練的人士（包括公眾人士及場地職員）使用」。該去顫器放置的位置在公園辦事處外，簽場位隔鄰，而離足球場約200米的綜合體育館亦設有救護室。

無消息=穩定

穩定地危殆？

因為死撚硬

睇得出一開始高登仔就唔會捧偽毒坤上神枱啦，依啲扮乖乖仔先係食得最多女，仲要係專食女神級（達姐唔計）

穩定地準備火葬，穩定地搵緊骨灰龕位

應該係吊緊命
佢啊媽得一粒仔點捨得抆喉

醒番

要醒既一早醒左..都快48小時..

而家係靠機器維持生命

腦缺氧好大鑊

即係點，又話情況穩定？

穏定地玩撚完

真係有奇蹟

啲人係咁屌咁都開到4個post
想講唔係果啲口臭賤種我諗第一個post都未完

至於無綫，其官方app在余德丞被送入ICU後，積極開Live匯報最新情況，主持人林子博就在ICU外開Live，無綫官方fb page亦全力配合，出post稱「想知最新余德丞情況要留意bigbigchannel，林子博會幫大家跟進最新消息！」、「點擊睇更多詳細報道：余德丞（深切治療）現場」。

其實近年每有突發事件，傳媒都會在醫院做直播，無綫自家app並非開先例，但奇在無綫今次密密在ICU門外做Live，即使未有特別消息都開直播、同網民chit chat，令人側目。未知是否因此，無綫和app的官方fb page都減少廣告植入字句，但而ICU外直播則仍然繼續。

《蘋果》今日向瑪麗醫院公關部查詢，究竟醫院範圍為咪可以做直播節目？發言人鄺小姐電話回覆話：「其實就唔prefer嘅，但係佢唔影響到人，我哋又好難阻止，當然最好梗係唔好啦！」鄺小姐又稱暫時未收到有投訴，但院方會派員了解情況。

一直都未醒 可以有咩消息

死得未

順便睇埋你自己個條

走左未

唔通做玩具撚好呀

差唔多係時候討論下死因

正評👍🏻： 衰自己。由細到大不停食女食到虧，有做運動叫有幫助但最近要拍劇， 身體終於頂唔順

負皮👎🏻： 仆街隊友們。 坐埋一齊， 人地旁邊典到又抽筋又七孔流血都見死不救。一定係妒忌人哋靚仔食女無數但自己無女食。波場上收唔到你山，場外等你自己收自皮！

rip
好行唔送

未醒既話，你切柒

穩定咁昏迷

幫佢兩個搞冥婚

垃撚圾

TB都逼佢拗返直

淋水落去可幫到佢

希望聽朝見到 係醒番

哇 好撚mean

剛放工、最新消息係點？

推

蔡年紀細過余

依個自己想死

情況穩定

好撚嘔心 咁都要掠水

醒左？

死硬

咁後生，復原能力高

佢呢種幾分鐘就可以腦死亡
幾後生都無撚用啦

【17：35】余媽媽在經理人及數名親友陪同下，一言不發步入病房。及後有位城大泳隊代表的男士跟隨其後，並指代一眾隊友送上慰問卡及祝福。

晚晚上頭條

屌 唔講唔講

送上最後的祝福

屌你東張西望咁快做個人回顧，加埋個個死老豆咁既樣，唔講仲以為死左

快撚d襯地臨啦

睇怕都植物人 除非唔係

尋晚tvb 已經做緊回顧

佢老母打死都唔肯講

岩岩東張講佢睇到我眼濕濕，加油呀Dickson快啲起身

過曬火啦打手

已經醒番啦 轉過頭就會離開ICU

利申：係入面做護士

咩情況,
危殆級別, 最關鍵 呢 1,2 日 .........真係 5 , 5 波.

不安

點都係一言不發

醒番都無用啦抽畜左咁耐都變植物人

堅唔堅？

真？

傻西你唔係信呀?

唔係話唔想信你

就算醒番，都要醫生睇完，穩定左先會去番普通病房

轉個頭

有條罪叫不誠實使用電腦

捧得熱刺都係on9架喇

想問下ICU有冇探病時間
定係呢件事特事特辦

5至8pm？

快啲死啦 阻住我睇連登

隔咁撚耐都未醒 頂盡比返個植物人你 btw icu啲醫藥費好貴 係死就擺去殮房啦 留返比啲有得救既人

即係8成囉

自己filter都唔識
小學雞呀?
仲要差唔多全部唔關事既字都係尾

聽師傅講
踏入7月節頭幾日最關鍵

醒番了

好野，無事。

d on9仔可以收皮！

2018年08月10日
【報來喜訊】余德丞母親發公開信：Dickson跨過難關，初步甦醒

建立時間 (HKT): 0810 20:18

醒番都一身殘

燈得嘅嘢通常結果都係相反

不過醒返好多野做唔返，分分鐘有情緒病

冇事啦，好事黎

邊撚個嚟
無人想知呀

連登賤種燈到醒埋
做賤人你地都失敗

bibic:醒左了

好彩醒番 佢經過今次都可以睇清呢個社會係有幾多冷血黑心人

無事lu

似乎手術完左都係昏迷
又無講係唔係靠機器維持生命
睇黎係想等家人決定某d野
真係慘 做父母呢d時候最難決定

醒返

收皮啦柒頭

如果無過心跳同呼吸，好可能有腦細胞死咗，有咩影響就要遲d先知

恭喜哂丞丞

要唔要去小西灣

咁都醒得番真係堅勁

咩叫初步甦醒？

連登班社會垃圾 連咒人死都失敗過人

Child燈仔咒人咒到醒返
渣ga

呢度班冷血撚以為自己講野好撚好笑個d遲早一日要還 把口賤過地底泥

終於有好消息

醒返

激到班連登仔

笑撚咗
呀豬呀狗去醫院訓個覺都上新聞
有世界大事唔講
講埋啲八婆濕鳩嘢
班報紙佬真係不務正業
連登仔又係
個post推得快過世界盃
屌你老尾

連登惡耗

咩叫初步 即係剩係醒咗但發曬呆無知覺咁？

大家仲記唔記得好多年前西維爾果個佩亞達

丞仔：呀屌 訓醒左又有得食女喇 你呢

游水啲人對缺氧壓力應該比普通人好

等bigbig channel 獨家live

on9 bbc

兒登仔又輸

係我手錯發多左相

好快可以睇到丞丞坐喺輪椅度
跟住一班藝員拎住bbc隻猩猩公仔衝埋去扮熱情
再嚟用當佢老人痴呆咁嘅tune講:dickson 你 而家 開唔開 心呀
埋齋再迫佢笑

醒返再咁樣俾人消費法我寧願醒唔返

好有畫面

連登仔又要睇住余德丞食女喇

自己都做開運動
見到呢d新聞都好緊張
希望佢可以康復

快d醒埋右

醒得返真係太好了 仲咁後生 早日康復啦

連登仔：條欖未斷博佢變白痴低能呢世起唔番身之後屋企賣屋醫佢

真正人生贏家

死神都輸比佢

開live問伯母開唔開心 係咩感覺

呢啲時間 好輾轉 醒翻一陣又可以危殆
都係做定心理準備好啲

醫院都唔係第一次發放一d比較唔真實既消息

番生, 等佢康復.

好返了

未好返架 起碼出咗icu先叫穩定

回光反照

醒番唔代表咩

始終昏迷左咁耐無後遺症就呃你

隨時腦水腫 訓咁耐

醒返就好了

希望唔好太多手尾跟

連燈仔請繼續發功

燈走所有後遺症

目前Dickson須聽從配合醫生指示接受治療，我們也須要跟從醫院建議,避免 Dickson 和在 ICU 內其他病人受到額外感染，令病情惡化，所以現階段無法接待大家探訪

會傳染既病？

得啦 知你叻喇

根本無醒過
Source: 瑪麗醫院護士朋友

吳幸美訪問咗佢未

醒左了

諗返BBC 開live 情形有啲當年嘅老周電視台追著劉備個幕

集氣真係有用

一日逼逼青樓未訪問到佢
我都係唔會信嘅

全靠連燈仔發功

Involuntary movement 計唔計醒返...
不過都希望佢無事，加油！

迴光返照？

邊撚度男神？？？

俊？邊撚度俊？

其實之前咁多惡言係連登仔想登醒返佢，用心良苦

無事啦 無事啦

一定要好番

真係醒咩
迴光反照喳

【報來喜訊】余德丞母親發公開信：Dickson跨過難關，初步甦醒

個樣幾精神

余德丞日前於球場暈倒昏迷，余媽媽於晚上8時15分向傳媒發開信，表示余德丞已初步甦醒。余媽媽、Dickson經理人等親友於5分鐘後離開ICU，余媽媽多謝記者連日守候，並向在場記者送上cupcake。

余媽媽公開信內文如下：

致新聞界各媒體及Dickson各方好友：

感激瑪麗醫院上下對Dickson 悉心照料。

同時，連日來感謝媒體，Dickson好友朋友們，影迷等對Dickson 關心及祝福.大家辛苦了。作為Dickson 家人，得到這樣支持，非常感動。
今天傳來醫生的好消息，Dickson已經跨過難關，初步甦醒，邁向康復最重要的一大步。
目前Dickson須聽從配合醫生指示接受治療，我們也須要跟從醫院建議,避免 Dickson 和在 ICU 內其他病人受到額外感染，令病情惡化，所以現階段無法接待大家探訪。
情非得已，希望愛錫Dickson的各界好友明白體諒，多多包容。等日後Dickson 能康復痊癒，才跟大家見面。

我兒Dickson 一向有非常正面能量，鬥心頑強，一定會再跟大家見面。多謝大家祝福。

余媽媽 上

agger

初步甦醒係咪醫學用語黎？

其實乜野叫初步甦醒

俾連登仔燈醒左

初步甦醒
乜撚野term

斬下眼 手郁下個啲

立立周不時亦會回魂

立B~ 細佬仔唔識世界, 返黎唔好搵我

我相信會運動嘅人或多或少對生命都係有熱誠

對比返每日mon post睇下有無死人新聞嗰啲連登仔真係好撚肉酸

長輩圖

當年立立燈死左

好傷心

多謝連登仔，行到鬼門關都被你地燈左返黎

加油呀 dickson

點解要開4個post?

多謝瑪麗醫院護士們不停吹醒佢，幫佢採陰補陽

植物開始萌芽

醒咗 可以暫時停止訪問，
之前 女友人一早講過咗危險期。 可能係真，之後比tvb 封口。
有可疑

又想燈到佢長命百歲
用心良苦

咁唔係 反射動作？

如果腦部或者脊髓受損唔一定有反射動作

一定係啦⋯ 開心得太早
正常係醒就醒返 呢家咁 手尾長

如夢初醒~~~~~~~

第 一項 買100$

醒就醒 死就死 乜野叫初步醒撚咗

有無初步起身
初步食飯
初步死亡

條友讀書廢， 單眼皮， 個樣又唔正氣， 但以為自己好掂。。。。

咁你呢？。。。。

呢啲就係你哋想佢死嘅原因？

牛頭馬面: 班連登仔咁廢仲笑你喎 比我就唔忍喇
放你一馬 下次先黎啦

唔係想他死， 只系個天好公平

系你老母咩，字都唔識打你讀書仲廢啦

唔講危險期邊有人睇呀

咁你快撚啲死啦
系系系系你個老母西

隱性心臟病有冇得預防
會唔會驗完都有事

酸撚到出汁

點解？

有說是心肌炎

HK01話佢講到嘢⋯⋯

生命力極強

source啦

有冇link呀

乞丐

講得好，你果然係弱智！

hk01話佢做梗物理治療聽日岀院

連燈

7

咁撚快

閻羅王都怕左連燈仔

暫時都係「據了解」
希望係真啦，早日康復。

竟然開撚到四
有冇人係佢未出事之前知佢係邊個 ?

仲要答謝傳媒

等睇東張西望獨家專訪

其後病情急轉直下，昏迷致腦部缺氧，並出現併發症，家屬忍痛拔喉出院，回家過世。

打龍囉

迴光返照

thanks 連燈

唔識做戲唔駛死既

因為打手分兩邊make noise

咁都醒得返
雖然唔識佢 但都祝佢早日康復

琴晚條女講野唔假得哂喎

如果咁都可以正常康復就真係神蹟！仲會整定佢紅遍亞洲，做硬劉華，古仔接班人！

正常人踢波停心跳加腦缺氧十成死亡率

走得咁急係咪唔想比東張西望採訪

連登終於成為全香港最勁 燈神

hk01 最叻作故仔⋯⋯

垃圾兒燈仔

連燈仔嘅功力都好穩定

讀書勁，雙眼皮，樣正氣掛

場上散步駁腳算啦

唔係掛 醒到

ICU啲姑娘咪可以睇到哂佢全裸

插佢尿喉

你到底有幾憎佢

佢眼肚黑到咁 係咪身體有啲問題？無論中醫定面相嚟講
利申：唔識，9up

佢訓起icu 係人都知佢身體有啲問題啦

我係想講本身 睇佢之前啲相都已經係咁 我諗佢無啲人講到咁健康
你就當我9up啦

系人都會死 ，死左都吾會理班連登仔講咩

奧燒
成日錦無

好彩趕得切睇英超

全靠連燈仔日燈夜燈

加油dickson，連燈上下全力為你打氣，早日康復

點解你可以咁撚得閒咒足咁耐？
唔使返工 唔使約朋友 唔使拍拖陪屋企

我冇講過 你自己認

有咩證明你唔係廢青？

無…
因為大家都推斷你係廢物垃圾。
你又唔否認，咁咪ok囉

咁係你自己先入為主啫
我只係提出問題 從來都冇假設答案

有啲嘢唔使講出口 正常人都心裏有數
事實就係事實 喺網絡上唔認都改變唔到現實中啲乜

好撚慘，無人理你條傻尻 自己推足幾個post都上唔到位

唔好再回佢喇，佢想搏關注啫，
佢平時現實已經夠慘，又廢又窮死左都無人理 憎晒成個社會，憎埋自己老母

都係
不過全靠佢燈到醒返
出盡奶力

你身體健康永世租劏房交租到六十歲

聽日行雷出街小心啲

根本琴晚已經好轉左 唔係條女唔會咁肯定咁答
只不過驚佢只係迴光反照 先繼續話危殆
仲等班人仲第一時間出黎搶光環

唔好睇好過 比熱刺激死

老實個句，D醫生都唔會確實答到你個病人處於咩情況

同埋都會驚講多錯多，特別公立醫院

佢地都係睇數據做人，係家屬事後慢慢load番先會知發生咩事

tvb同佢經理人見到條女咁講咁大反應有D奇怪
好似驚佢唔死咁 人性

未到時晨，
應該好快康復 上求張西望做訪問

唔撚掂就唔好踢波啦夾硬黎

比連登仔燈到返生

佢腦唔腦殘
你都係注定一條毒撚冇女冇錢冇家底冇外表冇身形冇朋友嘅垃圾
冇關係的

咁大仇口

快啲死撚咗佢啦你條垃圾
人地殺咗你全家你要係咁咒人?

連登仔真係全宇宙最偉大人種
為左燈到人康復
就算俾人誤會口臭黑心無血性都在所不惜
請受我一拜

連登仔個樣真係無出賣佢地人格

返生以後扯唔起

余媽，無一句讚過連登囝。。

如果唔係連囝發功。。唉。。我唔識講啦

開始發覺個肉便器18號係用心良苦

其實 post 依張相出嚟 做乜鳩 ?

一定係相中人口臭架咩 ?

用幾十人 去 project 幾萬人既 forum ? 無讀過統計呀 ?

唔係話想做道德撚
但上面條友同哩個余德丞有咩咁大仇口
無情白事想人快啲死 ？

兒登仔把口仲衰撚過高登仔

有錢靚仔是原罪

盒蛋糕點解小左舊 究竟邊個偷食
係咪余媽格黎個肥婆呢

On撚9

attention whore

你真係好慘

社會失敗者 係間垃圾劏房咒人死 錢又無女又無
諗起都鄧佢老豆老母可憐

咁全香港都有幾百萬人要死
生活質素好過佢地就要死

討論已完結, 已經算咗.

冇事就好
家人唔使傷心
記者唔使辛苦
普通大眾唔使再比佢啲新聞疲勞轟炸
過兩日就可以忘記有呢個人存在

可能個d人係曲線捧德成女傭

一眾基迷可以繼續J

個post即刻推唔郁

連登真係成班無人性嘅人生loser

駁鬼理d on9廢青咩
一個人正正常常點會咁撚得閒日日咒鳩人死

討論已等止，呢3,4日 内 .等消息

已肯定係社會垃圾 樣應該仲柒過PAT屎 可憐可憐

肯定係社會垃圾毒撚 樣柒無學識又無女又窮撚
攬住個鍵盤搞到心理唔平衡 上網 r 存在感

好撚慘 樣衰 無朋友 又窮又柒又無所事事

１００１未

老左咪又係樣柒

Dickson識食野了，加油

岩岩的的昌奴最新消息

識肚餓姐係無事啦

真係好勁
咁短時間可以燈到食到嘢
連燈仔加油
目標係過兩日轉去普通痛房

其實係咪醒左架

無事鳥

吳幸美又係時候出動

無晒消息?

房已轉，不過是轉去心臟科病房

但的確離開了ICU

班廢青收哂皮